男士面部護膚問題！求救求救！

本人面部皮膚非常乾！呢個問題已經困擾左我一段時間，我一直懶理，而且我對於護膚既知識非常缺乏，但最近我終於頂唔順啦，冬天既時候爆擦甩皮我都可以接受，但連宜家天氣咁熱都會乾到甩皮，雖然唔係話好嚴重，但我想徹底解決呢個問題！

各位親愛的有冇咩護膚產品可以介紹比我！

你皮膚敏唔敏感先？ 就咁用一樣產品好難改善到，至少都要爽膚水、精華同面霜！ 仲要敷岩自己既mask喎